成日話血庫告急 捐血變賣血即刻變血庫過剩

每次一袋兩舊水 大把窮撚狗衝去賣
當然 前提係政府肯唔再削減變做增加醫療資源

其實如果捐血有錢收，血液的平均質素會下降。
例如有人剛剛去完爆發寨卡病毒的國家，紅十字會建議28日內唔好捐血，但係佢為咗賺錢都會虛報資料，照捐。
咁接受輸血的人士患上疾病的風險就會增加。

雖然捐完血之後紅十字會都會驗血，但係有d病有潛伏期
唔係驗完就代表100%無問題